(自衛)試著不是說"打佢",說"唧佢"

唔係打死佢
係唧到佢笑

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

扶佢

猛開佢個格甩底